其實當年陳冠希做錯咗啲乜

電腦壞咗拎去修理 俾人偷野仲要道歉
2008年全香港大腦短路

冇, 其實佢地都冇錯
係啲人又要睇又要鬧

比綠帽龍心戴

係放嗰個人錯
相入邊嘅所有人都冇錯 仲好正添

輸左俾Ae86

冇既，如果你自己部腦有save過私密照，我諗你都唔會隨便搵人整
佢除左搞到一堆女人冇面見人
基本上果期全港都好happy

比人恥笑 唔一定要做錯野
唔通你見人仆街啲片 你笑係因為佢做錯野咩

衰太靚仔

錯在佢係香港

香港人啲思想不嬲落後

當然壞左電腦

留意返
呢件事之前全港都冇呢D意識
再留意返
佢係del左先再去俾人整

係呢件事之前, 一個正常人係唔會知道del左既野會可以recover返, 而且唔係係bin拎返出來果種recovery
「要完全delete係要將新既資料再次寫入harddisk先可以覆蓋原本既資料」呢個知識係希哥事件前, 有幾多人知?

當年D人怪佢太遲出黎道歉

何罪之有，呢件係唯一最團結香港人事件

唔係同期

的確好奇怪 反應有啲誇張

走得太前

錯在無影片流出

從來冇話過佢錯，由果日起當佢偶像
可惜佢自己唔爭氣，一沉不起

條撚樣如果一早大方認咗佢
大家就當佢真男人
一直逃避都算
最後話無限期退出娛樂圈
過幾年又出返來

more

封左佢做偶像

1. 收埋咁多相唔share
2. 食咁多女
3. 唔識整電腦

有做錯咩？